洗唔洗去聲援律師?

洗唔洗去聲援律師?